(落雨食屎)北倫敦旅行團

屎狗食屎

topic hoball!

好好食

難得好波

屌你老味

含啦柒頭

熱狗笑4

笑埋今日好了

我脫咗坑，聽日阿狗輸，我笑9埋佢

肥普過鍠啦

賤種配賤種

如果上場贏到熱狗

怪就怪梅屎多手同羊

愛狗洗咁多同紐狗只係差三分

又一個吹大領隊

熱狗個po名

証明阿狗唔用俄佬錢係正確

証明係雲加嘅錯，留低咗個難攤子，邊個教都死

好小學雞

所以愛sir好波的

今晚要贏

lingard 1:0

pogba 2:0

Ole 3:0

henry 3:1

Sanogo 3:4

雲加又贏

返去打籃波啦屌
足球1球得1分架渣

入三球未三分囉

psg出局要拍曬片道歉咁

兩季都比人反cup

我廠年年十六郎

到時成班友著住公仔衫出黎道歉

今年r霸十六郎

利狗橙

橙
抵

100%反cup

真
可能大炒4-1

你哋兩隻狗收嗲啦

宗仔又然

近了

4-2

豬仔開針啦

孫承

擺咁多攻擊球員都好少見

藍燒拿羊竟然有機會同場

牙叔

冇禾b

出全力炒佢老味

收嗲啦

支持宗仔

全攻陣

全攻陣冇你

唔g愛蛇諗乜

打算斬波斬死對面掛

開波喇

又典牙

又要比獌撚

你先應該收嗲

Leno今晚又柒

夢遺牙叔又要食塵

K6比紅渣女女女

愛蛇又痾屎唔出咁款

沙狗食撚屎

屌嚇死

唔反一個月

-6

ddg

遠射好波

對面個龍太廢咋

照反

fake哂

屎摩寧完封auba

未見過迪基亞咁樣停左

捉錯路

我藍已經截咗好多球

燒食撚屎

第二點

跑唔贏

又想燈

牙叔掂唔撚掂架

條中場搶贏好多波

龍門角色 個波好古惑

laca靚擔

撚狗咁撚

對面開始弱點迫牙叔嗰邊了

好多人重點mark佢

福狗

牙叔想點撚樣

wa diu

渣古

燈下papa

乜撚野呀又

法國auba爭頂成日扮跳

鳩吹越位

屌你老味又踢人

rashford全家落地獄

福狗我屌你老母

豬鳩燈到

要人cover右手邊果陣mk就傷咗
呢條撚樣真係無撚用

冇後備都可以照屌
宗仔釨波！

Leno

屌危到

唔好要出梅屎

noooooooooooo

羊狗dllm

Xhaka

垃圾

auba有價好賣

失

Ok

hoball

12m

屌其實都係射得曳

ok

thanks

又係咁樣射

屌番你

屌拿

衝左落黎慶祝

食屎啦laca

你哋完場先魚水之歡

伊禾乙

poba連xhaka都搶唔贏就發爛咋

dsm又踢十分鐘

wob

廢

好在阿叔下半場開始上上地電
傳波係差d不過都守到兩腳
柒左都仲有後面papa

守得好好

比狗豆啲人燈到上身 守得勁撚到

見到死獌狗谷住谷住真係享受

前幾日仲有個po話狗會開錯盤

初四好波

唔反愛狗了

開始反愛了

班友又同49000 嘈，話人空難

成班都On9

仲顛過舊登

乜波台依家咁on9

瘋了 都已經瘋了

唔係嬲都咁on9

不嬲

9

以前最多咪公海互屌

起完底就g咩事了

少左睇連登了

你而家知阿仙奴咩料啦

呢個好笑 d gif
好似舊登後期有個整gif既阿狗

甘宜家睇咩牙

佢同毒狗睇loli版pornhub

報驚

希望可以放過迷辛手足

天地有正氣

你係咪同黨

毒狗玩蘿莉

係毒狗only

蘿莉有咩好到你甘心去冒險

The England U21 forward scored six goals in the first half of the season but has found opportunities hard to come since the turn of the year

Arsenal and England prodigy Reiss Nelson was left out of Hoffenheim's squad to face Nurnberg on Sunday for disciplinary reasons.

Nelson, 19, was loaned out to the Bundesliga side at the start of the season after penning a new deal with the Gunners last August.

The versatile forward managed six goals in his first seven league appearances for Julian Nagelsmann's side but has featured in just four matches in 2019.

好多人笑鳩佢 但我覺得型到仆街

我都覺, 我識得幾個變身咋

zidane番皇

超級大傻仔

唔知笑咩，呢d都係個人興趣，有咩問題
禾識d師兄大過我結晒婚有小朋友咪又係打機睇漫畫買玩具

u

狗咬狗

真 又冇影響人

簽肥普好過啦屌

阻住摩狗回家

去我轟頂sarri

初四有無睇拉打

要出街,不了

追緊kuuga

平成頭4套最好睇
劍要捱過中段到換編劇

估唔到小田切讓都做過特攝

近年紅個d男優全部拉打出身，管田將暉，佐藤健，福士將太，吉澤亮
滿島光後生都做過電王

佢成名作黎

Zinedine #Zidane has signed a contract until 2022 with #RealMadrid (€16M at year). He wants as the first purchase N’Golo #Kante from #Chelsea. #transfers #CFC

想睇我轟收皮好耐了

報馬基里利之仇

但車狗有禁轉會令

ok轉買torreira

拉打原來係成名路

幾型仔

OK用vinicius交換

咁柒
bale

同辛比係差啲
btw 又update左了
右閘俾青井打>all

要asensio

狗豆果班友真係痴撚線
話的士佬高人工

依家係少好多 90年代就真係fat fat fat

稅
的士牌

你睇下譚惠珠

同炒樓班仆街差唔多

所以班牌主反對增加競爭
租的士個班又係狗黎

炒賣風氣累死香港

最近貢快

我老豆交租揸的士 好撚少人工

呢2，3年先開始租？

租左好多年 唔係牌主既好慘

紅/綠的

早幾年開始唔係俾大6佬炒到600 700個咩？
你地租車食返晒

上身

如果好彩既話二十年以前有買牌就冇事 有啲炒埋一份就fatfat
租車同樓一樣焗租 多得個廢柴政府

bo boy

朗哥

有冇貢勁

牙朗

bin 爛波台啲疤

邊有一隊波會兩回合輸10-2架

史浩克

牙布

咸死左

牙朗肉便器

唔do人鳥

其實過到呢關都贏唔到冠軍 唔駛可惜啦

駁唔到

反而駛多左變廢左

Saul子唔打邊就冇靚波睇

lemar

啵

90m

jump了 再見手畜們

唔挽留再見喇，我會記住今日嫁

布狗紀念日

落到去就唔好番嚟搵我地啦

2011年12月以來，西蒙尼率領馬體參加了418場比賽，只有4次被對手上演帽子戲法，這4次分別是：

C7，C7，C7，C7

bobo

連9up po都矛人性

決賽喺主場踢都唔關你事了

決賽=小花對牙朗

唔送

最市打吡

宗仔又有心水

又燈

玩留

巧感動

仲未針

狗竇為左抽水整到個topic咁核突

快！

屌吓人老母未算囉
同其他人一樣去到咁盡一啲底線都冇好巴閉咩

完全唔識開po條友

玩呢啲只係反映到自己有幾低汁

布b d po名高汁幾皮

針左即刻玩留

鬥屌鬥到自己要低汁過人地

痴漢乙玩埋屍

掛住你地！ 針唔落了

下個po反辛

ok即刻挽留

仲係咁
真係好撚無聊

？

狗竇po名?
好幼稚

block條友了

都幾無聊

小學雞到

唔係你地都唔會離開

咁多年俾獌食住
主場贏得果兩粒就提空難 真係好撚賤種格 仲衰過車狗

猁

頭寒了

8強4隊英超
阿犬r霸依然16強出局

主要係mk又口痕 就好似老鼠咁

開po個個係mk？

no
血精佬

topic好波

已經唔記得佢本身咩名

血精都係抄佢 狗豆除咗mk咁賤邊有人講空難

yes

拜仁廢到仆街
完全比利狗屌打

你就仆街

10:2

好燈

dllm

又係空難

見到都唔想撳入去

宗仔俾料

法國德甲教頭都唔多掂
tedesco上季都見唔少人吹奏

laca 1:0

true
同埋啲後衛都好廢吓

Per Mertesacker believes Unai Emery's willingness to play youngsters is proof that he is the right man for the Arsenal job and has vowed to do everything within his powers to support Arsene Wenger’s successor.

Emery signed a three-year deal with Arsenal ahead of the 2018-19 campaign, having left Paris Saint-Germain after just two years in the French capital.

The Spaniard faced a tough task to lead the Gunners into a new era after two decades under Wenger and he has experienced plenty of ups and downs in his first season in charge of the Emirates side.

Arsenal went on a 22-match unbeaten run between August and December, but also notched up disappointing results against Manchester City, Liverpool and BATE Borisov.

Academy manager Mertesacker is adamant there is plenty of reason for optimism, however, and is looking forward to working together with Emery for many more years to come.

"At the moment we are really happy with him," Mertesacker told Goal. "How he evolves the game and brings something different to the club. Being here I am trying to support him as much as I can with my focus and my years that I’ve had being here.

“[Under-23s manager] Freddie Ljungberg has the closest link to him because, on a day-by-day basis, he needs to provide players, or not. I am trying to guide it in a way but Unai is open to talking to me at any time. So I can come to his office when I want.

"He knew before he came that it is required, in a way, that he trusts the youth. That he promotes that at the club. I think that came naturally to him at the club as well. If he sees good talent and trusts it, then he will let them play.

Per Mertesacker believes Unai Emery's willingness to play youngsters is proof that he is the right man for the Arsenal job and has vowed to do everything within his powers to support Arsene Wenger’s successor.

Emery signed a three-year deal with Arsenal ahead of the 2018-19 campaign, having left Paris Saint-Germain after just two years in the French capital.

"With the Europa League, we have the chance this season. On the one hand, we want to reach the Champions League. On the other, we have the chance to promote youngsters, but we are trying to get back to the Champions League, to prepare the youngsters for the highest level.

"I watch his training sessions and he is open to talking. He is talking about the days where we faced each other or played each other. He coached Valencia and I played for Bremen. These bonds and connections you have as football people are nice.

"All of a sudden you feel this great connection between him and myself. But we are building because we are in the early stages. He wants to reach Champions League football with the first team, he is very intense and bringing a lot of energy.

"It is a new chapter and era right now. It is a difficult job so we are trying to support him as much as we can with what he requires. Sometimes that’s good young talent and he is willing to promote them if they are ready.

"It is our job to give him a headache, make him think ‘where are all these youngsters coming from?’. That’s our job. That’s my job to make it easy for him to see these good young talents and that he can trust them. So the connection is growing and we are just at the start.

"It is not easy for him with the heritage of being the successor of Arsene Wenger. Being in that position, we have seen other coaches struggle at other clubs, with that scenario so I am trying to do as much as I can to support him. That’s my focus. I am very busy with that."

梅毒毒

梅毒好波

青訓大佬

咁長唔想睇，有無精華

希望屎狗可以負責任

愛狗好波
梅毒好波

未轉好髮型

Academy manager Mertesacker is adamant there is plenty of reason for optimism, however, and is looking forward to working together with Emery for many more years to come.

應該球會放晒風話比愛狗長做,之前david都好似講過愛狗會長做

3年應該啱啱好
再多就不了

宗仔想邊個做

高普

沙利

豬仔係big腸9嚟，總知挽big腸就得

咁愛sir ok了

爺爺回歸

輕鬆

一個利犬謝拉特 一個Kyle
係咪傻撚左

dso又冇得踢

羊
基佬3入球1助攻

其實嗰球牙羊係咪越

屌奶星大隻佬啲地波傳中真係

世界級

阿狗撩人先

有雷恩球迷cap左圖分析係越位

反愛狗！

bobo好波

對強隊改善咗咁多，你地仲反咩野

邊隊強隊...

4隊英超入歐聯 完全證明雲加近十年非筆墨所能形容的廢

見呢個po d人講
係咪指贏曼聯同和熱狗🌭️

ryo狗前排比啲獌bin到七彩

btw

見親呢隻疤撐既都會柒到一塌糊塗 好似疤啲人都笑佢

呢球ozil見藍斯傳返比羊個陣,D身體動作西到

其實我get唔到今年英超4隊入8強，同雲加廢有咩關係
印象中呢十年有d英超都入唔到

雙曼車仔熱狗利記都試過小組就出局

雲加近年歐戰成績唔好係事實，但今年4隊入8強拉埋嚟講好夾硬

仆街六月買撚左機票去奧克蘭...

嘩 屌

有冇得轉張機票去第二到架屌

俾錢應該解決到

點會咁岩6月又黎多次
你去到人地驚你9c多d

CS真人版

睇片真係好似打緊機咁
係咪打機上左腦

同意
其他隊成績一係好好，一係好差
但淨係拎好黎講

咁加乙有咩事可以試下係咁跳
不過單野真係好恐怖

奧克蘭都比鳩穴搞死埋

請鳩乙立即離開香港

鳩乙搞到狗竇班狗痴晒線

我地咪好危險

又9c？

你本身就係狗竇一份子

u已經痴線

食食下牙活 牙姐送紅豆沙

良心小店

雲加近年對親都全盛疤拜好難過到
最on9就係摩納哥同10:2

all in 祖

利狗上上籤

de jong有得教訓牙朗

吹大左啦
荷甲十件有九件垃圾

宗仔的拿玻里 vs 包皮的車路士

咪燈

抽唔中你食屎

好多年都on99

曼城會唔會比熱狗踢出局

呢件幾勁

佢就係嗰一件唔係垃圾

摩納哥個年嘅glo

宗仔識波

ac 哥狗第一年隊拜 安76隊拜 摩納哥
呢啲都叫有得打 但係四次都有on9野
雲狗近門唔知笠乜春
臭燒miss 12碼
k6紅牌
同埋住污

chance missed黎講真係世界級

有時d前鋒會miss好常
但睇佢有時會睇燥

我都想

未去

點樣跳？
好似heat project咁bug入箱？

唔係怕有條咁既友射鳩我
最怕係激親d包頭佬走去四圍炸人

出局了

又安76

話左你

以前d人挽cs好鐘意係咁跳

今次炒佢老味

ok all in jor

😂

阿狗過到宗仔的拿坡里都仲有潛艇同華西

好過對轟

有愛sir未驚過

黃潛有卡叔射爆阿狗

黃潛專心護級啦

決賽見

潛艇就黎降班啦仲潛

屌 倒瀉啤酒落部laptop度整唔返要買部新
好彩上星期backup左次

又有籍口換機

好彩老母星期日過黎sydney 順手叫佢今日幫我買

抵啦，現充飲啤酒

等睇伯母執部二手俾你

我成日倒瀉野所以咩機都會有野墊高

二手p4

hii子有間廠既太子爺黎，點會買2手

出二手貨

個個似你咁仆街咩

rich到

佢食開二手

平機票

愛華頓

有華仔

華仔冇得出了

啱啱先睇到
基佬球罰球

有冇人有買dmc5
好唔好玩

無買，好玩

SZCZESNY’S HILARIOUS ASSESSMENT OF FORMER ARSENAL TEAMMATES
It turns out that Wojciech Szczesny talking about his former Arsenal teammates is every bit as entertaining as you might expect.

In an interview with Polish football journalists Łukasz Wiśniowski and Kuba Polkowski on their YouTube channel ‘Foot Truck’, the Juve keeper shared a few tasty morsels about his time as a Gunner covering everything from Rob van Persie’s arrogance to Santi Cazorla’s tendency to pile on the pounds.

Reddit user ‘hochmvn’ has translated the most interesting snippets and shared them on the Gunners Reddit channel. Thanks to him!

__

Tomas Rosicky
You watch ‘Little Mozart’ play with great pleasure. His movement on the pitch was impressive, full of class and grace. I still believe he must be the richest footballer I know. He never spent any money. The whole time I was at Arsenal he had the same car, a 2005/6 Mercedes, and he only wore clothes from his sponsor. The only thing he didn’t spare on was his guitar.

Aaron Ramsey
He never considered football as a tactical game. He is the guy who runs for the whole 90 minutes. He runs more than any player I’ve played with, 13 kilometres per game with no problem. In my opinion, he’ll be a great addition to Juventus.

Samir Nasri
He always thought he was some kind of gangster. Everyone has this guy at school, who had strong and big friends and it made him think he’s cool.

Alexandr Hleb
He could have achieved more in football. He still made a great career but he liked to drink.

Thierry Henry
The best player in Arsenal’s history. The best player in Premier League history. He was very demanding, especially on the youngsters. The guys always said they were afraid of him in training. When you failed a pass, he got pissed and let you know he’s not happy with you very vocally. Great guy.

Jack Wilshere
My best friend, alongside [Grzegorz] Krychowiak. At my wedding he got so drunk, we were looking for him everywhere for two hours and found him sleeping in bushes. He had one injury that he never really fixed and it’s caused the next and the next. He’s one of the greatest talents, I ever met. Because of injuries he now plays in West Ham rather than a big European club.

Robin van Persie
You have to admit, he left for Manchester United and the following year won a title, however, after that he got benched, moved to Turkey and his big career ended. He could have made other decisions and achieved lots more at Arsenal. He’s extremely arrogant – sometimes.

Nicklas Bendtner
One of the most intelligent guys I played with. You see Nick, well-organised, neat, in-form and it seems everything is going great for him. The next day you open a newspaper and read – “Drunk Bendtner driving wrong way” and you are like, what the fuck? I don’t know, he’s a guy with two personalities. The most confident guy I played with.

Gervinho
Who thought he would be in the top 40 I played with?! Add one more 0.

Olivier Giroud
The most handsome player I played with, and he knows it. He loves himself, even more than [Grzegorz] Krychowiak. You know, little beard comb, oils for chest. Great guy and a very underrated player.

Bacary Sagna
In my opinion, Bac, at his peak was the best right-back in the Premier League. When the game wasn’t going well for us, I’d just pass long balls to him on the halfway line. We used to train for this and 98 times out of 100 he’d win the ball.

Hector Bellerin
Heccy still has lots to improve in defence. Now that he’s a wingback, he’s giving more offensively. His style is a little weird, but whose isn’t. He got that from his mum.

Mesut Ozil
Seven times he’s brilliant, two times he’s horrible. He’s not lazy as people say. Great guy. He can’t stabilise his form in the Premier League and I really can’t tell why. He has unbelievable vision on the pitch. You watch a match on TV and you’re like, “how has he seen that? I haven’t and I’ve got the whole screen on TV.”

Lukas Podolski
I remember, and I’m not lying to you now, that in training, when Poldi got the ball inside the box, 10/11 metres out, I didn’t want to save it. I just covered my head. I swear, I just protected the head. He’s a really funny guy and yet for all that a really normal person.

Andrey Arshavin
Hilarious guy, he has the funniest laugh ever. The season he joined us, we played lots of small games in training and we were like, “wow, we are going to win the league”. We didn’t.

Santi Cazorla
We were at a training camp in Cologne, Germany when Santi joined us. In the first training session, we played small games. After training, the guys gave Arsene a round of applause for signing Cazorla. Slow, small, but one of the best I’ve played with. He has an unbelievable mind and technique. I can’t tell what was his best asset, but you played with him and were like, “Oh my God, he’s so good.” Lovable, friendly, always smiling. I’m not wanting to insult him but he did have a tendency to gain weight.

普度雲奴

四球好波

Andrey Arshavin
Hilarious guy, he has the funniest laugh ever. The season he joined us, we played lots of small games in training and we were like, “wow, we are going to win the league”. We didn’t.

四球好波！

Gervinho
Who thought he would be in the top 40 I played with?! Add one more 0.

咁撚串抵佢今季比罪人奴中出

n賓

比子好波！

初四好波！

Monchi返西維爾
btw wacott原來30了

雲加回家

好

Bild: Mesut Özil invites Turkish President Erdogan as groomsman to his wedding.

啱啱先結婚咩,好似都過咗一排咁

又請

愛狗呢d睇怕都係隊隊+3對戰情無影響

華仔仲有無得落場踢？

5年前
呢球一開波就入,爆完石準備開電視已經miss咗

之後好似守到完場
剩係得呢球highlight

未開都知係路斯基對熱狗嗰球

馬體會竟然唔係踢442

布布節哀

49000

ole!

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

愛足球 愛曼聯

歐聯唔可以無曼聯

我狼專殺強隊

好彩阿狗唔強

同鏝同一個level

你話狼隊？

孫

最近ZIO精彩左

呢二集未睇，呢排故事有d突兀

宗仔的雲達

所有光頭佬都係rubbish

有d劇情都仲係奇奇怪怪

月讀呢排真係睇到我一舊舊
30集都嚟緊3個Time jacker 懶懶閒咁

希望後面會解釋返
解釋到就神作

愛助攻

屌你巴布都入到波

鳩又贏

狗鐵...

ooo真傷

痴撚線好彩係半夜

人已到

你仲痴線

垃到

佢尋晚已經係公司冇走到

美斯真係痴撚線

做咩事

痴左線

唔好將可愛化

宗仔本人

巧打意

奧華馬斯做技術總監

今年到我哋入前三

對狼狗,愛狗,李城狗,屈狗唔知拎唔拎到10分

穩袋12分，利申唔賭j

on9

樓上全部on9

you

達哥biohazard2

睇佢較setting好刺激

莎木

早排開返個舊save玩埋ff15皇家版，打爆咗，玩齊晒d支線，收集元素同dlc，睇埋d動畫同廣播劇，個故事救返好多，無你講得咁垃圾

我都係上網睇評價
見到唔敢買,同埋玩唔切

因為原版好多野無交代，我個時玩咗40個鐘都無玩落去，之後更新改善咗好多皇家版又包埋之前d dlc，交代咗好多野，宜家故事我覺得ok啦

Marc Overmars has signed a new contract at Ajax until 2024
燈到

請返爺爺未

放哂風話想搵野做
過咗貢多個月都仲係失業

本身等緊鍠狗offer

有諗過減價買royal級 但諗落有本體又要俾多舊幾水就算了

Royal版已經連埋本體，包晒之前d dlc ，早排特價好抵玩
係差今個月尾個dlc

你有本體剩係買返個3個dlc 算啦

呢個以前咪煩膠嚟既，以前叫咩名

亞當斯宜家有無r撈

剩係記得佢好執著Bba

bba

等下次減價買
se真係仆街黎

係喎bba帝 已經唔記得晒狗竇啲野

對呢條友完全冇印象

呢個已經算深刻

因為og日日jer佢 其實吹奏bba好閑 以前周街呢啲on9

on9係一場haxball都怨足幾日

個時好似日日怨

唔是太愛ff15就睇片算啦
本身d dlc可玩性算唔算太高，係交代返少少劇情

bbq帝都唔記得

係咪比包皮b 害

記得佢話自己玩個風格唔同人地搞到比人踢

唔識又好勁果班
同埋阿狗果班都頂佢唔順

煩到仆街

成日問點解踢佢出去唔踢其他人

包皮比admin個轟 借刀殺人

點解個時佢唔自己開招人玩

個陣我叫佢收聲先
不過你班友食花生唔幫拖

包皮都係軌

仲記得佢成日譯埋d on9球員名

因為冇人同佢玩

成日afk有咩好玩

你講就記起，成日afk，比人踢鄧話人針對佢

就話人*

*

有咩好笑牙

咁小心眼😨

呢樣真係搞到想同佢玩都要防佢玩玩吓突然停咗係到打字

阿狗下場波係4月

達哥係咁wa

4月7號2105
2號係深夜西波
3月26友賽

前巴塞隆拿中場「細蘇」丹尼爾蘇亞雷斯，冬窗成功外借加盟英超阿仙奴，與前西維爾主帥艾馬利在槍手重聚。然而這名西班牙中場，自加盟槍手從未取得正選，只曾六次後備上陣合共只踢了95分鐘。
英媒報稱，雖然艾馬利希望給「細蘇」適應英超節奏的機會，並相信此子正努力適應英國球壇的要求；惟阿仙奴高層已決定在今個夏天，將這名中場送回巴塞，並不會支付1,800萬鎊的買斷費用，將轉會資金用在其他球員身上，包括巴黎聖日耳門新星尼干古（Christopher Nkunku）等。

一路走來 始終不行

rubbish

撚疤狗同佢續約

愛蛇神機妙算

捉緊一盤好大既棋

乜仇都報哂

去到3月中都唔知佢咩料

疤狗續dso -> 冇錢續小花
藍斯去祖狗 -> 冇錢續牙朗

阿狗到時就可以出手

睇下幾時比人拎返出黎bin

Alex
@alex49200
Replying to
@Arsenal
He’s kept six clean sheets in 28 games
8:04 PM · Mar 20, 2019 · Twitter for iPhone

俾梅屎b害

手足們有無百度網盤acc

豹叔想down咩
利申冇

見人share八方旅人日版攻略連設定
但無百度網盤又要大陸電話先開得，麻鬼煩

大陸係好多野down不過成日都用百度雲

比條link黎

百度盘：

密码 45kc

淚b thx

要用電腦開 等陣up

呢個?

唔係緊要事，有空先攪啦
唔駛專登開電腦up la

Thx 淚b同宗仔
聽日開機dl

熱死了

weak

🔥

似你

=.=

奧巴馬

佢想講似自己

開冷氣了

比子好波

4仔都好波

豹仔也好波

開左幾日啦

比球豹好波

譚仔食清湯都覺得好辣

心情解脫哂

禾都係唔係好食得辣

同你一撚樣

等下個啦

譚仔俾狗食

汪汪

有幾次食完極度口乾 個人周身唔聚財 感覺古古怪怪咁
之後就冇再去食

初四睇得透

攪到佢男友變基，先再cow返條女高招

佢d迷辛手足好自動自覺幫手食佢條仔啦

乜你同個女仔唔熟？

宜家d米線同車仔麵都幾貴

咁易就鐘意人

我都鐘意你嫁❤

如果有多張船飛，你會唔會跟我走

真係得啖笑都係A0最好

你條撚布有女又有仔

每個人都會經過這個階段，見到雲加教阿仙奴，就想知道雲加之後邊個教。我很想告訴他，可能換左第二個教之後，你會發現沒什麼特別。回望之下，可能會覺得雲加教更好。

不知道從什麼時候開始，在每個東西上面都有個日期，費sir會過期，雲加會過期，連摩佬都會過期，我開始懷疑這個世界還有什麼是不會過期的。

宗仔唔會過期
永遠on9！！！

屌你老母

迷辛好波

連包皮都變了
包皮好波

包皮好波

體育商標出現羅生門時有發生，有時甚至原告變被告。「蝙蝠軍團」華倫西亞成為最新受害者，事關其百周年會慶標誌疑抄襲蝙蝠俠，出版商DC Comics於是向歐盟入稟。

華倫的百周年會慶標誌去年6月公布，以黑底橙色蝙蝠為主圖案，但形狀與蝙蝠俠漫畫的註冊商標接近，DC Comics因此向歐盟知識產權局（EUIPO）正式投訴。球會不甘示弱，發言人透過當地傳媒反駁：「DC說過的，沒有商業品牌可以獨家使用蝙蝠。當球員胸前掛着蝙蝠標誌時，美國人還在追逐水牛。」華倫西亞創會兩年後，即1921年開始使用蝙蝠圖案代表球會，而蝙蝠俠1939年才誕生。

告返佢轉頭得唔得

唔使啦, DC都蝕到就收皮
快手拍多兩套加速死亡

不甘示弱

外型堅負責任

想剪藍欺個頭 想背負更多責任

小花

我地美c神是醉勁

一定係小花隊友問題

170話

即睇

黑肉腸前鋒

屌奶星下盤穩撚到

笑4
華仔都做到

Arsenal will play Bayern Munich in preseason game in Carson this summer As a part of the International Champions Cup

炒佢10:2

關咩樹

其實唔難

hi

劍崎一真

二個joker

想聽劍崎lur對白

"I'm very ambitious, I want to take the next step, Arsenal does not have to be the last stop."
xhaka

快D走
走左再買幻幻

笑4

迷沙

Mertesacker: "Werder Bremen has a very good youth system & with Thomas Schaaf someone who brings in new structures. I talked to him & thought about what we can do together as far as players are concerned" #Arsenal

宗仔的不來梅

Welcome ESR, torreira, AMN ....

black b jen boy mustafi

丁馬迷死開啦

同迷辛一齊躝

杜普竟然有得續約

仆街攞細佬部相機玩下唔小心del撚曬d相

聽朝同老豆9點飛,個團6點半集合
樓下搭巴士去機場70分鐘左右
佢話搭0430個班去預早d

屎狗妒忌細佬有囡囡玩報復

預早少少無問題喎，食下早餐差不多啦
同老豆去邊玩牙

專登

狗黎

洗唔洗預早咁多
去台灣

仆街唔識搞
本身見新相機諗住影隻狗幾張相玩下

自拍都唔識

毒狗：你講咩話

好撚驚,好彩返咗宿舍

仲有住宿舍

細佬呀,唔係我都唔會搞部相機

真係狗黎

好撚賤格

初四好波!!

一啲都唔好波

毒狗狗黎
女又係得細佬無得屌

即係公司牙

去旅行好辛苦

次次去完都病

因為你平時忙業務繁忙，一放鬆就會病

唔繁忙就窮

睇你窮既定義係幾多姐

包皮而家FT定PT

PT
旅行完返黎搵FT

做到就做，唔敢推job

法國自己真係冇乜娛樂

一係睇波賭波賭馬

一係上網買衫買波鞋

打機囉
消磨到好多時間

係
包皮比我地訓練到進步左

ft搵邊行

講真我好似冇咩進步
你地節奏好快,下下推上去
我不嬲嘆慢板,比人迫就收皮

咩都搵

防守都唔差啦
係對住D快你比人扭到仆街

比人fake到臭晒
同埋d傳波,好似冇食飯咁,力水成日唔岩
踢我隔離既個個都好勁,攻守都得

再唔係傳波較assisted 定semi lo

Hi

拿比輕鬆玩弄雲迪克

呢條先岩

好勁

食左誠實豆沙包

中伏原來改圖

fake news

永遠懷念

踢西布朗個陣，一場就比狗竇d人判左死刑

好似係對轟

有冇手足玩過攀石

攀石都避唔到細佬架喎

想攀過大陸著草？

搵咗個fd幫手

大學之前成日放假玩

室內定野外個隻

兩樣都玩過

其實點解呢排小花迷咁high

家嫂好似以前有玩

係高登d舊po叔公留

高登阿po仲有咩舊人

MA hehe

佢哋而家仲有係個邊咩

睇錯以為淨問有咩舊人

係啊，問有咩舊人

點解佢地係王騎d po係咁留alan d人名，有咩出處？

金鐘Alex Alan Ada Amy Ronald Joey見字請入，重酬！

牙朗中出下體三發反勝 王騎太興奮 唔小心覆錯變自爆

nelson原來一次訓練遲左20分鐘，搞到咁耐無得出

小氣到，遲走又唔見球會出多D人工

有冇人睇緊西波
輸緊

走場狗廢到

踢緊乜？

西波

笑死

我連有友誼賽都唔知

都係今日睇狗竇講我先知

假阿

you車狗

D SO廢到
2m咁就射落海

jen boy

撞柱個下
入老烏個球d功架返曬嚟

Agito 篇

another agito

有無another嘅another agito

3合1好柒

想像唔到變身個陣會點

皮子台灣好唔好玩牙

唔錯
可惜係要同老豆跟團

你唔同佢自遊行？

佢話唔想煩

你plan 咪得

仆街仔自己嫌煩就瀨落老豆度,仆街黎

原來佢無恥，狗嚟

imom

隻sd卡冇主要嘢

頭先唔敢返屋企
做多幾粒鐘

又更新左

阿狗津成個傻仔咁

熱身賽對鍠狗咁少有

一出場已經唔討好

抵啦貢串

今次真係Henry 1-0

好似毒狗咁

等睇下集阿狗津學毒狗擺低粒膠係酒店就咁走左去

mustafi

有文加拉頂住第一位

馬體會隻閘去拜狗

各位幫下手 姓華可以改乜名

華~~~~~~~~~~~~~~~~! 40多碼,右腳腳面拉弓,世界波,破網, 龍門呀,唔可以話佢邊長莫及喇根本睇都冇得睇呀射得咁靚, 正如一個魔術師,玩到完哂喇,比人除哂3喇,都能夠呀,係頂帽果度呀抽到隻白兔出黎架下,你話係咪魔術師喇 因為已經過左法定時間90分鍾係補時既時侯 captin fabulous 神奇隊長謝拉特,射一球,世界世界既波,有今生冇來世呀呢球波呀,wow! 神奇,頂級,超卓,任你點樣去演繹,都係呢妙絕既生死入球追成3比3。

估唔到拜仁咁豪
好似仲想買埋利華Hxxxxxx

確特

其他貴野唔勁都冇梅屎咁on9

屌 簡些路40m 梅屎又40m 兩個40m差距大到

雲加眼光差到
雖然佢第一季幾好

華仔

宗仔識唔識俞大猷

拜仁儲左幾耐錢先買到Lucas Hernandez

打倭寇果個
做咩

我個fd識得佢

on9子係咪睇開德甲，alaba唔掂咩?做咩要用咁多錢買佢

Alaba
左閘左翼中堅中場都踢得

冇 陳晚睇胡金銓套忠烈圖見到佢做主角
我睇睇下見做佢個演員咁熟口面
先發現原來係97家有囍事老豆喬宏做

拜狗又軍備競賽

代boateng

蘇B坐正

愛sir私家雞

竟然係咁

狗咬狗咋

ching越係反愛狗越強大

反佢 佢都冇強大過 只係佢啲對手變廢 啲狗屎運真係不得了

Alaba+Umtiti

張柏斯正式收皮

同gibbs一樣留係英冠啦

佢唔係一開始中堅
LUIS傷左先搵佢打左閘咩

辛子都英冠都無人要

成件rider 咁柒

本身柒開

牙朗日本節目咬野fing頭.gif

有無手足知道，我有張銀聯禮品卡，仲有百零二百蚊可以點用好，想入去play store但原來唔受銀聯，入去psn又好似唔得

淘寶得唔得

晏d睇下先，頭先想試八達通app同paypal都唔得

拜狗
新買既Lucas膝傷傷到出年2月

唔係話開季番到嚟咩

lucas bb

boboy🍊

馬體係咪開始換血
d正選都開始老

一路都換緊啦
gabi
tiago
miramda
頂頭鎚好勁個個魯爾唔記得乜
原本係主力過兩年都消失哂

後防最需要換人
但係hernandez兩兄弟都走哂
得gimenez同arias
中前場多人好多

勁

Godin好似走,Juanfran 34
Saul連左閘都踢埋

bienvenido mustafi

vamos

左閘冇人咁簽埋gibbs啦

等睇施蒙尼教到n場不失球

冇雙閘頂到 等收皮了

gibbsbb

是垃圾

急屎左 張白痴右

辛狗丁馬雙前鋒,廢土打翼

嘩屌見到個陣都想頭寒

Arsenal have offered Petr Cech the chance to take up a position on the coaching staff when he retires in the summer, according to a publication with a name that rhymes with The Bun.

In January, the 36-year-old, who is already undertaking his coaching badges, announced he’ll be hanging up his gloves when his three-year contract at the Emirates ends.

After a glittering career that has seen him win every available trophy in English and European football, his talent and experience are obviously in demand.

Former club Chelsea, for whom he played for 11 years, are also said to be interested in acquiring his services, either as a coach or an ambassador.

Given his connection to the Blues – Roman Abramovich likes him so much he even sanctioned the move to Arsenal when Cech pushed for it – you’d not be surprised if he returned to West London rather than stick it out at London Colney.

Whatever he decides to do, he’ll likely be a success. Able to speak five languages and also a keen drummer, he’s better prepared than most footballers for life outside the game.

Especially if he wants to become a drummer who can sing in different languages.

後備教個正選門將守龍

返轟教下kepa條濕鳩

施狗: 頭寒喇, 唔打喇

有辛子都carry唔到

yoshi冇曬日文版

抵啦

四球妹波

以前狗竇好似成日出呢張

唔記得邊個頭像係Yoshi

笑死，比子妹波

醒唔起

迪亞比亞迪

邊個黎,唔記得了

記得了

咁好記性既你地

唔夠寶狗咁好記性

好早期嘅人
果陣我都好似係啱啱上高登

有咩出名事
剩係記得個名

唔g
剩係知道留親言下面都會貼yoshi比人打張gif

迪亞比亞迪因為其頭象而被簡稱為「寶寶龍」，更有會員為他創作了一系列專用高登icon。

手機台煩膠

好似狂吹奏iphone

寶寶龍就有印象

屌,呢條友post個D野

梅屎cg j華

我都follow左
好搞笑

一季比你執15分

係咪terry講

天日出發

邊個terry

去邊

john terry

東京

屌....

施治轉會個陣:

拎左英超未

仲有邊個terry呀
唔通你公司IT9個terry牙

屎狗搭邊間, 幾多錢?

ana,三千幾包一晚酒店

咁都搵得返

今次遮名遮得咁好

呢幅圖三年前整架喇

仲有save低

比子好波！！！！！！

反mf

Mf講架咩？無印象

事實就係靠住污 ooo同cg都係拎唔到

見到「，」已經中左50%
再睇埋上文下理,中晒

美羊一早黎就已經拎到

我個imgur全部都係呢D圖...

羅寶funson

靠雲加就托柒啦

靜啦

Dllm

有無手足睇緊viutv直播

6射0中
屌佢屎眼

重溫宗仔經典一刻

睇到燥

經典

有冇初四叫初四嘅起源

verified✅

比子

應該係3-2對候城反CUP就調轉個名寫先
之後就到獌

個個都有save低D

得兩張咁大把

啱啱先搵返
之前d po真係幾搞笑

以前d人咩都識好勁
認真還m時認真，亂up時亂up

以前9up下咁就一日

例如炮縮

個陣我同jg撚到mf唔敢入狗竇

mf

早

等上機？
布b記得開新po牙

yes
希望布b開返d高汁topic

佢D汁流走晒啦

想飲

夠我機票連五晚酒店

ho

1001

個5晚係咩酒店咁平？

大酒店

hostel